[13-11-2017]股市直擊+波神信眾區

D7UALL

D7PCBC

D7PC keep safe

堇點玩...法國好多時都係用一技多...

D9U

D7db

D7DB

一技點塔...重點係要不停發育...

瘋清是屌阿拉褲

得一手雷蛇
沽好定擺落床下底好?

賣比達哥

4CISG

達哥玩緊the evil within 瀨緊屎

D74C

D74CBC

宜家玩bitcoin會唔會奶野

290molamola

put7 bitcoin

開定account擺喺到先

2018仲升緊

誠哥isg

痴線，轉身快到

快點夾我吧

都話4cisg

一通個資產值仲細過投資組合價

係咪個system 成日都錯

ok, this week 30k ok?

Wind collected that strong follow the page

納強

ALL CLS...

納強都黎 all cls

700 1299
5 941 內銀幾時到你地呀

all hyper ...

未夠

期權倉而家話價值係零

下隻到大貓

ok, approved

有無一日平保係唔升

無開市果日

肛仲係妹下妹下

2018 cls

國on9ing

廢淡

國指唔幫拖，292唔易穿喎

用941 ok

瑞聲半年升個double

留番臨尾一波,ok?

納強未升夠

大半個watchlist都係紅色但指數升
代表D乜

國指is g is pt

愛J話要食加拿大妹......go inch...

次次都最尾係佢 但佢個樣好似想爆

ok, lets all爆

腳食屎架

agger

941爆上
即係其他爆__

爆完又爆

2018 2382

但1.0

垃圾1.0

2.0都唔係好好

國咁拖後腿

升災都得架

見 買 不 進

GOR GOR DOU CHI JOR SIN

Fung ching又退休

上到3幻先ok?

國做完g了

比個位我平倉得唔得

uicy put左

no la, 只係唔覺會順利升...

轉身又做g

一日為g
一生為g

4cisgispt

肛幾時先識升

4C👉🏻🐔

原來我係燈神

Self chick...

2018
$201.8？

2.0係咪入港股通

💡

腳 沖呀

鳩位震蕩消化

2.0 cls

2.0 止左先爆上

之前跌都唔止咁少囉
2.0isgispt

D7U🖕🏻

跌到去四個半先爆返上五蚊

4.7x大好加注機會你唔把握

若然要升 心若冰清

點知果到係底

2指一齊做g

今日現貨如果收二幻九下面我切

Dllmcfh

又有j賭

268

繼糧寫下寫下寫到3個專欄

果日史神cur loss ar bro

link?

朝早都6xx 億
肛仲係咁

磨夠未
my j is ready

1：00 又可以睇煙花

等睇瀨屎

屌 我睇唔到

diu me2
missed chance to add

信報>比錢
經濟日報>比錢
唔記得名的專欄>佢fb有貼lin

Call 納強先

納強太癲

半日680億

又收埋食

Har.. 史神有

上個月有講架

Lap siu放完假拿

未呀，呢家朝早6點

8月3.1 頂唔順沽左

國指

肛

我d lp變左粉

TLA

隻股仔升左六日 成交開始大

國is g is pt

納強食左春藥?

納強支撐大市

每次納強新高 要點做

納市

個市升到唔識停，好不安呀

唔知有咩好買，隻隻都坐火箭

內銀內銀潛艇

係咪要磨到future 1h ready先突破292

又起程上廠

我星期五止..

🎣🐶🐝🌊

WANT BUY WONDERFUL WOMAN

有神快拜

即日來回?

上證唔攪事時國指都is g

求神諭

cls

Yes ,上去拎個sample 同其他samples
要tmr九點拎俾客
星期五發現大脾生左粒瘡
琴日已經大到成隻食指咁長，又紅又腫
行定坐都痛，用手掂下好似刀割咁
去藥房買左藥膏同消炎藥
今朝開始穿左d,滲血水同膿,用膠布暫時封住
痛到入心入肺

大毒瘡

中銀呢個價好尷尬
上又無力 下面又無人托

我call左QQ

生呢d瘡係會痛到癲

回收價 36x

呢排超忙，休息唔夠，上晒火
D牙肉腫到pk

多謝屎神

Dllm

大師又出招

1299同700 2個頂指數
好不安

國係咪hammer?

史神is💡

唔知點解覺得有d凶兆，日股隊到咁，公司有個燈神fund man 上個禮拜比人笑佢個倉多cash，今日all in 左...

內險都係

儲緊蟹

Strong call

thanks DB!

肛又到左呢D位

772 穿左100

平左Call

再等尾市...

HJ2Q

2.0 屌

想SC

磨到BC69都損

1500即爆30典

唉，早啲講麻

all cls ...

292暫時有BC69係到阻住

ok, all are csl and all cls

dou ng g ___ mud 9...

BC, Can your 69 remove?

my J is safe

屎神isgod

放多日就贏....

追貨咪算

left 1 bra
right 1 bra

啲股仔開始多成交

me got gap so come up and realise so many cls here... no doubt

Empty hand join which side Ho leh

尾市Call會否太癲

Me still thinking too

快

好想喊

買返lor

喂呀...

岩岩先得閒
沽多張同sc388先

都係唔update page...

Bc ar

都係破唔到頂收

期指有新高啦
係國on9到飛啫

D9BC

D974BC
BCISGISPT

BC

喂呀......

九倉拆d商場出黎賣
係咪爆得?
or又比大陸佬收埋呢?

haha

今日watchlist好多紅色但指數升
SC多少少先

Put with no doubt

700出業績會.....

Why u call 700?

要loggin 第二個fb ,又唔記得password

Lp jor

see QQ rise, hsi drop
big bet buy hsi drop

睇住又磨到變粉

媽，好亂呀

D7BC

又唔係唔得
賭QQ跑贏大市
say 10%價外QQ牛恆指熊
升跌1:1
冇話唔得

救命呀⋯⋯

棄WC

而家得QQ特別強

300個時大大聲話qq升
恆指唔升
個時唔買,依家先買

Snoppy ar......

屎神大戰騰指

日日競價俾人質低幾蚊

走犯

人走
我見到屎神all in put都有d驚
有50點我食都平左佢

ON9 又玩大高水

新增loan同M2少左反而扯高左期指

29200 close HSF ok?

我同你講，我今次輸既機會係零！

應該呢一兩日決一死戰

架妹行先

傳NG傳...

Ok?

升喇死臭雞

4c wait me20分鐘...

20 MINS 1Q

ok, 31k dim gogogo

wait more...lui call me urgent。。。

加鐘

night market molamola

CLS NOW隊戰隊D CSL GING DOU ME俾人當🐶 GUM LUN

Night night drop
Day day sing

屎神